20歲女生被控暴動，高院法官批准女生到波蘭留學，指：證據不是強而有力

大班示威者在8月29日在深水埗警署門外集結，以雷射筆照射警署內的警員，其中五人涉嫌離隊並掟石頭入警署。其中被捕的一名20歲女學生被控一項暴動罪，九城法院署理主任裁判官嚴舜儀早前批准她保釋外出，但拒絕其離港交流的申請。高等法院邱智立法官今考慮現有證據後，批准她於2019年9月至2020年2月到波蘭留學進修，亦批准她毋須出席11月11日的聆訊。

邱智立法官觀看律政司提供的有關片段後，認為現時證據並非律政司所指的「強而有力」，而且指進修是鼓勵青年人所做的行為，故批准李倩瑩更改保釋條件申請，以20萬元現金保釋外出，獲准在2019年9月20月4日至2018年2月4日離港到波蘭進修，需遵守晚上10時至早上六時的宵禁令，每逢星期一晚上六時至九時到馬鞍山警署報道，需居住於申報地址，如更改地址需於二十四小時內告知警方。

2018

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

點解而家既新聞全部都無source?

基本上無肯俾source 既新聞，9成都係fake news

良心官

應該頭條新聞打錯左，之後有改番

2018?

良心法官

呢個係咪新屋嶺女手足？

20萬保釋？憑咩

多謝樓主推動FC，屌你老母哂我時間

哂我時間搵link，下次俾埋唔該

8月29日被捕，9月頭已經上訴完成

反觀含莖長官同大波驊自稱被刑事恐嚇，葵涌狗屋休班犬被斬，現在一個人都未落網

獲准在2019年9月24日至2020年2月4日離港到波蘭進修，需遵守晚上10時至早上六時的宵禁令，每逢星期一晚上六時至九時到馬鞍山警署報道

我睇唔明離港點每星期報到

應該係因為女事主係去歐盟成員國，而過往曾發生港人成功獲歐盟成員國批出難民資格。所以保額先咁驚人。